有幾多人知道，當年梁天琦要坐咁耐 係因為有人篤灰？

作者：本小姐

有幾多人知道，當年梁天琦要坐咁耐
係因為有人篤灰？

Langley Chan:
唔係督灰
跟我講一次
係老屈
口供屈係梁天琦於魚蛋革命策動並指揮群眾

Matias Sweetpotato:
佢對天琦無篤灰，篤灰係有做過先有得篤，佢呢個係老屈
不過佢仲好似有篤其他人灰

又係呢個page

梁天琦係湖北武漢人